大丁係咪比狗咬？

警方拘捕一名本地男子涉嫌以眾籌為名欺詐，警方指，男子涉嫌管理一個散播仇恨言論、虛假信息及煽動暴力的社交平台，並經營一個含欺詐成分的網上眾籌平台。

網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑說，警方本星期三在大埔拘捕這名32歲男子，指他以幫助因反修例事件而流亡海外的人士為名，自去年9月至今成功籌得63萬元。警方懷疑這名男子收取款項後用作其他用途，或將資金轉移至私人戶口。案件仍在調查，不排除會拘捕更多涉案人士。

不過大丁好似年紀大啲，尋日仲出緊post屌伍乞兒

大j35歲